我係仆街 ，唔想再害人

由四年前開始對每一段感情都係有少少感覺同興趣就一齊左。但要講到真係愛，就要等女方對我淡左，就嚟分手先識得愛佢
sorry for 1999

我係仆街磁石，過黎害我

我唔鐘意男人架

求屌醒

毒撚開po無人理

死撚開啦想係連登揾食

仆街脫髮啦

bing

垃撚圾